［16號愛人］有無張敬軒演唱會水嗰part同好

件衫好正好型（我認係有d似elsa），井同天堂有路超高水準發揮，dancer、個馬戲呼拉圈（sor唔識果個大圈叫咩）配合得好靚⋯⋯⋯個中樂arrangement真係雞皮都起埋

利申：第三排所以覺得黃色大門個stage都好正，同井難分高下